開心速遞 (390)

似係長期同佢地作對嘅新角色

bonnie好似幾好屌wo 借來屌下

安仔比人勒索朱00 無反應

好奸 唔想睇

咁似朱Ling

呢個fm好討厭

全家律師

00爆大獲

有仇必報熊尚善！！！

老母幫手報仇?

睇善姐報仇啦

恰大家姐個仔，佢大獲了

仲要幫佢做功課

老母出馬

搵個廢青做功課

Selective?

同老patpat玩野
應該自殺多

可惜不是我

其實安仔都有D抵死,背後講人壞話

上個post先扮下嘢post抵制list
依家連戲都唔做

果然係yc手足

2條友夾手夾腳搶返部電話打鑊佢都仲得啦

永續freshman

怕咩畢唔到業
再重讀囉 都唔係第一次

如果唔係都唔會有機會比人威脅倒

有仇必報，熊尚善

條友仲要住hall
死十次都唔掂

安仔好垃圾 點可以咁廢

有仇必報熊尚善快d救下你個仔

成家都唔會信啦

幫佢100% plagiarism啦屌

Cls
HKU culture有乜可能比fm蝦老鬼

講秘密都咁大聲

講老師壞話，個個學生都會
係衰蠢

片
快

熊尚善

吓

賣廣告？

安仔係咪送埋 bonnie 比人屌都得

男歡女愛有咩問題？

屌sa姐

好淫蕩

可能有老婆？

嘩！馬經

拍黎威脅番個教授
要佢肥番條友

屌 乜撚野反應黎 見到馬經點會咁

落妝

咁油既...

呢個呀叔做戲好鬼誇

儍仔

係囉

其實係咪朱ling搵佢細佬黎客串
見佢呢排停課

同真娜連落妝一樣

我以為幫辛教授出火

傻㗎爆晒自己知嘅嘢俾人聽

有咩理由俾佢大到

咁就完啦

事先upload左上雲端

有複製

唔著鞋走?

咁善姐呢

屌好撚核突，佢竟然（着鞋唔着襪）

醒翻一次

仲去佢度買食飯

廢青安生性啦

如果我係安仔我只會覺得bonnie同00信得過
如果我係安仔老母聽完sa姐呢句說話只會認定00係身抱

有個咁既呀媽幾正

知唔知咩叫Cloud?:o
話唔定條友放定Cam就係等你打人

零用錢扣

零用錢扣都起碼報到仇

唔洗善姐出手竟然

兒子生性病母倍感安慰

嘩 最右邊條女正

六億

又警訊女
個日先啤酒妹

退休算啦社長

會唔會因為讀書嘅野教唔到佢就咁樣笑鳩個師兄啊
講真安仔講啲資訊都好有用，又唔係應承左做mentor唔見人，都叫盡左力

你點知佢停課嘅？

呢排唔係個個都停課？

佢話見佢停課好似係唔知邊度見到

今日個fm

睇返尋日果集, 超能may一面打字一面窒大小姐, 依個組合感覺唔錯

左擁右抱龔咁嘅衰樣
cool中帶邪氣嘅表情先正

呢個角度睇真係似吳彥祖
終於有個細過00既男artist
不過00入行果陣係17歲細過佢入行

估唔到今集係安凌+安善，好有驚喜
同埋啲劇情終於唔係不斷loop
今次唔洗大家姐出手呢個結局好好
btw 凌凌對安仔真係好好

又有神同步

變咗傻強

冇睇一排
IT部做乜多左條女
仲要把聲難聽到 一聽到果陣嚇親

果幕都令我諗起傻強

係咪御命十三

好似冇人做icy fing水髮的gif？

竟然skip左側面有埋成個body嘅鏡頭

成個body畀埋你

不能共富貴？
梁志賢編劇

梁編劇大人

大小姐叫醫生研究緊點樣將阿水改造成May

老人痴呆授權書得唔得的

得個十幾萬

龔燁個妝

嘩 依下點計？
呀水閪定唔閪？

又想貪錢

洗假牙，用保X淨

得罪化妝師
做大戲咁 中間白哂

自己找清上次餐飯, 找回尊嚴

一千股騰訊

匯豐

大屋唔係大龍生就曹總架啦

等睇又誤會

龔友好醒

相比下上次龔水同成班同事一齊俾人呃

唔知點解我覺得個銅伯都係老人痴呆
都係破左產
但重係成日記得以前d野

呀公同佢個仔 做緊戲 陪銅伯

貪錢臭閪港女

個sales

0282

已經諗定分呀公副身家

幾萬股大笨象都叫碎

你買個袋都十幾萬啦

女人錢...易搵又易洗

間屋PR開party用

銅柏一定都係老人痴呆

十幾萬唔投資真係嘥

龔燁D眼影好重

唔好話搵
有幾多個會儲

似好易呃床上淫
做咩仲睇tvb

依集等風流四嫂齊曬, 寫佢地一齊去捉奸先正

dllm女人又又又永遠自己諗就當現實

啲阿嬸

大佬黑衫阿姑黎既喂

有6億就係要幾條女 唔要呀水啦

工仔做生意唔搵我妹豬

有啲似垃圾清

為左錢

有6億即刻飛鳩老水啦

幾中意龔燁對呀水咁串咀

似n年前日咖

而家
11先叫脆囉

真係要4條女 唔要呀水啦

龔燁個曹查理級奸笑

阿水冇可能唔FF Stone(旻芳)帶埋Jasmin, 阮B, Joan一齊服侍六億貴公子

嘩 閪到

垃圾港女

閪撚到仆街 開口埋口錢錢錢 即飛啦

呀水迷點睇？

6億精
黎拎啦

8婆到

西女人

中緊

真係大家都老退化

銅伯真係老人痴呆

真

屌

我都係編劇啦

試真閪水份人啦
講真即飛啦

閪女人

嘩 依條女真係好撚閪

自己中獎就獨吞

中六合彩即走

人地有6000蚊佣都請你食飯
你中咗二獎就即刻走人
屌你老母快d死啦

工仔

個港女格真係

點解梁編次次都咁寫龔水

有六億比六十蚊佢好啦 八婆

人地老豆比個十幾萬自己fing
自己2獎就收收埋埋

今集有返以前小小鬥氣feel

大龍生又jm9

Lollllllll

咁阿水呢期財運超好喎

下集

威仔同陳師奶

我仲好

龍生鍾意你

唔明點解好意思袋鳩人十幾萬現金
佢老豆仲要有病 痴撚線 拎撚完仲要去fing哂佢
呢d女真係即飛

陳生

龍咁威、Tree根、陳生、妹豬

4角戀

金城安係咪冇腳毛？？

你桃花運好D

龍咁威鍾意你

梁志賢真係咪再掂龔水主線/副線啦好嗎
難得可以睇到live俾啲咁嘅劇情嚟睇

呢位巴打留意埋啲咁嘅嘢

依個女遺傳咗佢老竇孤寒嘅性格

閪女人排行榜 2020 9月
1.短人
2.葉碧嘉
3.Jenny
4.安妮坦（上升2名）
5.妹豬
6.群姐
7.呀水（上升2名）
8.大小姐（上升3名）
9.二龍太
10.三龍太
11.譚何容儀
12.大妹
13.美麗
14.3妹
15.may
16.ma姐
17.楊洋
18.David
19.Bonnie
20.Icy
21.垃圾清

有六億首先都係諗點買返間廠，咁快就諗住點樣揮霍男朋友副身家
準備結婚但買個十幾萬袋完全唔眨眼，無諗過未來
成日擔心個男朋友拈花惹草但又拖住個男人唔結婚
阿水呢種女人真係娶唔過

仲有高小姐 五角

Rebecca都只係第二？

唔該梁編唔好再寫龔水

咁CLOSE點會冇留意

覺得唔差但可以再sweet啲啲
長期sweet賣甜好悶啫
鬥下氣幾好

真
依下痴痴地線
你話大富大貴都話

原來今集係出自垃圾梁編

群姐都唔見左啦

短人派帽
葉碧家冇

咁樣叫鬧氣
我係男人呢種女人即飛

咁呢個都真既
呀水不嬲都港女架啦 人設黎

梁編成日都寫衰阿水

我唔知自己睇到啲咩 見到係梁編劇就已經驚左，成集睇完

唔係啩,講到賤精有咁多錢都只係識搵四條咁樣嘅女,真係有錢都唔識使...

寫得都合理啦
廢老根d 劣性遺傳哂比佢

我淨係睇到最尾5分鐘喺阿龔屋企發哂癲咁問佢果6億

呢種港女格真係好乞人憎

如果真係再咁寫落去，我寧願阿龔搵過第二個

真係睇到燥 長腳蟹又演到入型入格 勁撚黑人僧

一時又温柔大方，一時又恨錢姑寒

一時又義氣仔女，一時又巴渣無理

集集都人格分裂

我都寧願搵過第二個，阿水愈寫愈衰

真係覺得佢係真連登仔

梁編你幾時收山？

高抬貴手啦你

可能上次莫仇為免後患, 一舉消滅曬Stone同d姊妹

不要傷心
上個post我已經叫你不要傷心
點知咁快又來一隻寫衰呀水

下集講若水又聽哂八婆Rebecca啲讒言，如果又係梁編寫咁就真係唔洗睇

阿龔你分手搵返阿May算啦

唔好中計, 梁編就係想咁

個榜比人搬左去高登個邊

其實搵做開大學果班女都得啦,横掂套劇大把一人演幾角,再唔係高小姐一個都頂晒果四個...

FF高小姐真得滯, 佢係服裝設計師, 又係阿水鄰居

有㗎
喺IG啲相見過
除非佢最近剃咗

其實對上果集「大話東遊」我已經覺得有少少唔舒服。

無錯雖然最後嘅幾分鐘好sweet好浪漫又有搞笑位，但前面寫若水唔識say no個位真心白痴，佢對住阿龔發爛咋又唔見係咁嘅態度

明明阿龔先係無放假踩足咁多日果個，一返嚟見到個女朋友要應付老闆啲影相要求「好攰好辛苦」就要搞好多野去氹人，點解唔係若水去take care阿龔係阿龔去take care若水？明明早幾集外賣仔若水都仲係好體貼温柔

喺梁編眼中若水只係一個港女人版，淨係得錢同名牌包包，只會take唔會give，阿龔永遠都係好男人好到加零一

咁嘅關係睇得好唔舒服，性格跳嚟跳去好唔連結

咁嗰集係阿龔主動唔係阿水要求，兩個都係畀老闆折磨嘅打工仔，要怪就怪兩個衰老闆
但今集真係有不如分手啦個念頭，阿水唔值得阿龔對佢咁好，阿水鍾意錢多過阿龔

exactly 人已變唔值得留戀

怪唔得求婚都要拖兩年先結婚啦，原來想俾阿龔一條生路

如果果集係梁志賢寫，你估佢會唔會寫若水發阿龔脾氣又喺班姐妹家人面前怨阿龔，返嚟仲要俾面色阿龔睇？

肯定要幾西有幾西

應該畀港女hurt過
佢所謂嘅港女沒有最閪只有更閪
潛意識想所有港女落地獄
佢嘅理想型應該係阿May嗰種 無知得嚟又善良聖母

唯一樂觀猜想係鋪下集龔想阿水學下Icy

好似我bon
雖然恩靚D

係IG見到大學線個班人練緊舞唔知做咩呢？（連Candy同Jessie都有但係冇00）

[member][愛．回家之開心速遞#1016[粵]
道德發覺Bonnie受城安母子影響，道德水平每況愈下，他向朱展、瑞輝訴苦，聽了他們的意見後誓要拆散鴛鴦。道德發現容儀似已對城安改觀，唯有單獨行事，打算送Bonnie赴外國讀書，分隔她與城安，可惜事與願違。道德向朱展、瑞輝請教，朱展獻上一計；道德遂依計行事，想令城安自動放棄Bonnie，詎料竟衍生極大風波。道德發現Bonnie行蹤詭秘，還看到她與人私訊的內容，懷疑她為了賺錢而不惜犧牲自己……/member]

唔通朱展個計係叫00追返Bonnie?

大山婆係kc

摷隔離屋阿伯d底褲睇

舊衣
咪岩囉

dllm拎住枝雞毛過黧撩交打...

風少好撚正呀

痴線

幫高小姐 奶返 未得啦

龍敢威真係好乞人憎

卸膊友

都唔知有咩好食

龍敢威你幾時死呀

真係好垃圾
有啲咁嘅老豆

係食死貓s

如果Terry第日有仔, 應該都係幫阿爸食死貓

比說話佢聽

門口屙尿

又會知係尿

有味

狗都冇你咁衰格

點解陳c奶又會知係佢地

有條匙

雄性嘅表示

雄性本能

思雅拍片中

cls#bye

係喎

食開靚妹好無說服力喎

樂大哥

好老套呀
痴線

陷家
樂大哥

有冇單眼kiss gif

有無人覺得佢羅樂林演到兩個性格出嚟

死心啦

直接俾陳生知

好似又係個套西裝

公然食x

高小姐呢個妝 熟女正

好man

唔好當我係花瓶

又非分之想呢句
之前同根叔講

三姨

復國之後搵樂大哥做影武者

嘩屌

佢唔係諗住搵後面個兩個仔頂

唔怪得有條女係度

風少而家d戲正常返咁多 嗰陣佢啱啱返黎d演技差到

又呢個女作家

dllm偷笑就當係
成場大把人笑啦

講起來佢唔係做左姊妹咩
尋日桑拿傾六億應該加埋佢講下D二世祖淫亂野進一步刺激阿水

如果安仔講覺得後生版媽咪都輸俾佢......

好正

少少都唔露

露少少

死人on安

係我媽咪黎咋

條女叫咩名？

小小

仲拎出黎比人睇

島大學生咁大膽

呢d手段 白痴都知 自己做架啦

一定係佢自己寫

不如育英頂埋小小嗰份做算啦

吳彥祖古天樂, 係未有劉青雲

多數都係自己寄

羅毓儀真心正

羅毓儀

cute

條新女乜水，幾正

條女自己扮

條女

咁似東方個d...

仲要手寫字 未知係邊個寫架啦

Mean tweet

排牙好核突

一姐

年紀上

星星負皮卷

冇波

好嫩口，幾歲

hana

陳師奶

差唔多

個logo都抄足

街招

條新女好正

小小咁似星夢一姐講野

女魔頭

係後面

新女d牙黃到

路小小

即刻負皮你

開頭冇睇到, 有冇寫真鏡頭??

96年

咁老

其實善姐金剛門傳咁紅
點會又變左冷門作家

可惜無波

有，但係長袖衫，連少少都無喎，根本唔可以叫路少少

以為話飛鏢咁犀利

bonnie講錯野

Bonnie 25

Bonnie

bon真係純品好多 比起條女

比封真既佢

睇個樣似00後

師父: 再亂講野, 我叫老何即刻幫你出書連露多多寫真!

其實唔曬咁炒作都贏佢9條街

小小 點都純過

鄺短兩姐妹

都冇乜邊個可以差過呢兩姊妹

有少少似王卓淇FEEL
但王卓淇正好多

咩打擊到佢

呢個小小好假

對字跡

梗係啦

呢個好d

咁後生仲手寫

支那妹

呢個本土

撐本土

滕麗名>>>>>>>>>>>>>>>>路小小

蘋果
兩好三壞

純?! 咪又係同嗰兩姊妹一9樣, 只係大家嘅目的唔同啫

咁拎住枝筆
驗下d成份

愛回家好黃（好似係）

後生仲會用手寫?

呢套野靚女都係奸角

條女幾正乜水

安仔

王卓淇

蠢撚到

呢條女發達 無端端有集咁重戲份

小小屌你

死白痴仔...

報警撚

其實偷野好大鑊

幾時肯路小小？

ig?

早幾集驚青都係新人

已裝cam

露小小有啲似島崎遙香

化妝師係咪玩鳩條女，個妝咁核突

安仔難得醒一回

識做戲

原來on安餓底

突然又醒番

怪錯

金城安裝返條女轉頭

第一張好睇

安仔今集咁醒既

安仔好型

唔似樣既

屌撒咩嬌

Bonnie變面快到

唔好咁快打殘佢啦, 想睇小小間中同大家姐白富美三國志

肯定唔係

Bonnie 好正

有啲似樂彤

安仔真係好好笑

攬攬呵番

小小咁撚重戲份

of course

睇路小小幫熊尚善陰白富美仲好啦

幫我就唔駛啦
幫我個仔出火

咁做 公司未一樣蝕

你怎評路小小?

條女戲屎到, 仲差過Rocky

張素顔假左D

最尾都係要tag有仇必報熊尚善

其實係

我諗佢第一次背咁多對白

好迷網

係

洋洋都正過佢

聽日似乎唔錯

聽晚又痴線

新人d戲屎到。同rocky差唔多咁，俾d心機喇，難得有時間上位

玩埋痴線佬

下集放炸彈個個係唔係連登仔

唔關對白事, 係表情既問題
同埋重點係佢係藝員訓練班畢業
Rocky 只係香港先生入行都好過佢

死八婆鬧鬧鬧

軒轅炸
炸港女

應該係彈

咁岩得咁橋...bomb

我覺得個女仔戲屎反而演到假到出面嘅feel

其實被識穿前無野, 的確有你講個種事情
但係佢係被識穿左後求情個part 戲屎呢

係咪扮緊法子？

亦娟老師自昏倒於"悶"字之前, 雖然仍有呼吸但一直處於腦死亡狀態, 其兄衛振俠返港, 探訪當時在場的尚善與小小
尚善正與曹總討論劇本, 兩人因以往經歷已否定外星人的存在, 衛振俠嗤之以鼻, 大談自己各種奇異經歷, 勾起了尚善對風少靈魂出竅的回憶
及後衛振俠找到小小, 卻發現她疑似自尋短見以致昏迷不醒, 身邊寫有一個"恥"字, 大家認為她是不堪真面目暴光, 此時一位路小小的舊同學到醫院探望, 據該人回憶, 小小絕非心機女, 尚善認為是名利令她腐化, 衛振俠若有所思
衛振俠發現亦娟昏迷前一段時間性情大變, 路小小的變化亦可能在三人簽名會之後, 同時尚善注意到Bonnie也開始性情大變......

繼續發癲

衛振俠追捕已變成魔女的Bonnie至劇組, 欲救Bonnie的潮偉認得衛是令所有特務組織聞風喪膽的傳奇人物, 自己和金城武都曾是其手下敗將, 此時Bonnie欲偷襲劇組某人, 原來此人是一直潛藏於劇組的黃血人, 當年黃血星被一種侵蝕人腦的無形怪物所滅, 倖存的黃血人逃至地球, 但這種怪物也隨之而來……

潮偉竟找白富美合作並對她事事順從, 令尚善大為不滿……
原來白富美是回族人, 來自赫赫有名的白家, 她有一位大她五十歲的堂兄是虔誠信奉伊斯蘭教的名將, 相傳白將軍當年獲得了一件擁有真主之力的神兵, 潮偉的前上司得悉近來有人查出白將軍將神兵交由移居香港開設醬園的孻叔保管, 各方勢力準備前來奪寶, 遂請潮偉暗中保護白富美, 尚善為令潮偉盡快脫身, 以真主之力的真相引誘衛振俠前來代替潮偉, 但潮偉並不肯放棄任務, 她們在其眼中看到了野心……

求求你放過大家好唔好

好啦

我要安凌兄弟情故事

有預感 呀水今集又閪

14次感情危機都未分手都算忍得

臭西reba

閪撚到仆街

葉碧嘉真係害人不淺

全部記得，好記仇

唔係我呀嗰集

個頭
都幾百年前

劉德華當年有套"最佳損友", 然後有套續集"最佳損友闖情關"

所以抵佢比鐵面陳飛
佢孤獨終老就岩

長髮龔 好懷舊

你係要直情唔信佢囉...

即飛啦
都唔信自己條仔 無結果架喇

post定先

閪女人排行榜 2020 9月
1.短人
2.葉碧嘉
3.Jenny
4.安妮坦（上升2名）
5.妹豬
6.群姐
7.呀水（上升2名）
8.大小姐（上升3名）
9.二龍太
10.三龍太
11.譚何容儀
12.大妹
13.美麗
14.3妹
15.may
16.ma姐
17.楊洋
18.David
19.Bonnie
20.Icy
21.垃圾清

鑊鑊都係件豬朋狗友
梗係記得
14次咁多唔打鑊佢都算好eq

係.. 個重點唔係叫你信男友多o的
係叫你唔好再信條八婆

14次都唔信條仔

比條女懷疑3次已經應該分手啦

尼次真仆街

其實bonnie演特務都唔錯

俾人猜疑14次 係人都頂唔順

都算仆街
心地又差

嘩 屌你老母依條臭閪設定成40歲

你搞d fd既野
出事唔搵你fd
搵邊個呀大佬...

頂 rebecca 又要水食死貓

真係八婆嚟

真係抵佢無人要
唔係無原因

算

躝喇八婆
睇見佢就燥

對住男朋友就咁惡，對住Rebe就當無事

又知錯

100%損友就係依啲

Rebecca乜撚事
真係人哋一句唔嬲就算啊

rebecca心地真係好撚衰 比仔飛姐 駛唔駛搞到全個保安部肚柯

物以類聚

咪係

葉碧嘉呢個角色真係死十次都唔掂

一係分手 一係絕交

李芷晴得意到

成間公司都係臭閪來

得垃圾清同icy正常

佢男朋友係邊個?

可唔可以排隊做第3個

次次都要我埋單 屌你老母個二獎呢

躝啦Rebecca
Dllm 又樣衰又累人累物

阿水唔反駁咁你D朋友呢?

想阿蟹近icy多d

icy

cc fitness咪愛瑜珈嗰間

臭閪幾十歲都獨立唔到
下下要人陪

真係ON9

收手啦 rebecca
唔好再害人啦

唔係唔想你陪
係唔想你累到人姐

生就累人
死...

係唔想你黎咁點？
直頭想你死呀

個三個人品都好過葉幾倍啦

屌，閪到咁，個角色好撚難頂摺左葉碧嘉好嗎？？

呢啲損友仲keep遲早一定係搞散埋你等你陪佢無人要

花生三子好過Rebecca好多
三子只係口衰，Rebe直情老屈，唔見得人好

寫死佢啦屌

小娟唔要佢
佢有屋企人又冇仔
正宗閪女人

但rebecca戲外係一個好老婆好媽媽
又愛又恨

真係唔需要多講 Rebecca係愛回家入面西女人嘅第一名 仲要係長駐果隻

點解冇人講龔仔嗲女朋友個樣
好得意呀

3子10次都冇啦

agger,其實呀水都好撚臭西港女
呀龔咁都頂到比我就得

同佢一齊孤獨終老

最好比人打撚死

死前有痡苦得咁痛苦

報應來

人地唔想女朋友癡你好正常啫rebecca你咁難頂

大家講Rebecca姐
關演員咩事

好野又唔見有益人 呢d同事 真係最好少見

群...姐

鐵面陳飛得佢啱啦

咪係

佢老公幾時出場

貪錢 唔信條仔

On9閪港女

連公司d 2打6女都要一腳踏兩船
搵個正常既人都難

Ma姐計落好過佢十倍

之前香港有單新聞有保安因為不滿同事用刀插死同事
接龍保安部仲係咪男人，咁都忍得

而家洋洋不在, Re同市場部開戰沒有顧忌

如果俾馬漢偷聽到, 應該會全力協助Re將怨恨轉移到市場部

鐵面陳衰同Rebecca開始左 宜家累埋d同事受罪

20倍

ma姐完全係大方得體
葉8婆 100%小學雞

反面啦反面啦

Re咁細粒可以玩粒大既

icy真係最好

雷公點解會保Rebecca

Marketing Director都得五張卡片 cls

雷公唔知咩

幾時調佢去哈爾濱

痴撚線
比我整到佢工都無埋

扮咩可憐啊 死八婆

可能Re似Jenny阿媽

搞咩成班高層畀個人事部阿姐玩

唔想

屌你老母啦
紅藥水

點解呢個女人咁樣仲可以留係公司

完全老婆
垃圾清做女友
icy做老婆

覆你個肌

慶竹難書呀
真係慶個隻慶

知道龔燁有六億 即刻豪使又質問又唔信
好惡頂

市場部總監對個副經理

孤獨終老啦八婆

但MA姐當年貪慕虛榮，要做大龍生嘅小四

又來 我屌你老母

條八婆冇阿水係度
晨早畀人炒咗la

賈名媛係咪仲冧阿龔

屌又絕唔成交

閪女人排行榜 2020 9月

1.短人 1.葉碧嘉
雙冠軍
3.Jenny
4.安妮坦（上升2名）
5.妹豬
6.群姐
7.呀水（上升2名）
8.大小姐（上升3名）
9.二龍太
10.三龍太
11.譚何容儀
12.大妹
13.美麗
14.3妹
15.may
16.ma姐
17.楊洋
18.David
19.Bonnie
20.Icy
21.垃圾清

好撚煩

第15次

冇佢咁公器私用同累人累物

你地4p

幾時可以寫死rebecca呀唔該

屌你老母

搞到生意都冇埋

又黎痴L線

呢個角色真係好垃圾

仲講喎...

可唔可以寫走rebecca

葉碧嘉真係世界級

名媛都打唔怕人地告9佢

Mary仲同佢擋先on9

假名緩個樣幾淫

累公業
由0變1

分手啦屌 好撚煩

又臨時改左集數？同預告唔同既？

我屌你老母 葉碧嘉

分埋手就一齊做老孤婆

水水真係好正

個到幾多錢？

呢集係咪又徐樂思呀？

絕交

睇到火都嚟！

所以bonnie讀完phd要入下接龍清下瘀血
呢種純品高質素女仔越黎越買少見少..

Rebecca根本係阿水縱出嚟

無撚錯

呢D朋友真係早就要疏離
君子之交

只係少少嬲仲未絕交

咪撚煩啦 您拿拿林跳樓死咪大把鬼陪你囉

琴日預告唔係講炸彈咩？

又話炸彈
唔係最後re救佢又好返咁on9下話

係咪炸死 葉碧嘉？

係就快

女朋友係大小姐嘅人, 搵賈名媛合作本身就有問題

依獲大小姐一定撐Re

有了

睇死又想幫rebecca洗底...

Rebecca真心好撚柒乞人憎

睇黎想洗白

比個炸彈rebecca就差唔多

估到跟住D 劇情

葉碧嘉
公器私用
搧風點火

唔止得阿水一嗰，係佢地成班8婆縱出黎

如果係咁就神劇

但佢影響男朋友自己既生意

可唔可以炸死Rebacca

冇人救佢

集氣炸死葉碧雞同臭閪水

快d死 屌你老母

撩下巴好甜

請人食十舊屎得閒先對你好一次 都係識唔過

不如炸死Rebecca啦

咁樣洗白
垃圾

用筒
又比d環保拎投訴

炸咗塊面佢，之後話整容唔同樣換人，然後炸過之後角色性格唔同晒
換咗佢唔該

唔好救啦 佢仲煩過以前欣欣

爆死葉碧嘉

短裙

究竟編劇們知唔知依個角色好撚乞人憎

以前欣欣幾可愛 有得j

大小姐眼中，生意大過其他嘢
以前都好似同賈名媛合作過咁

一齊炸死囉

炸死臭閪水

呢條友做痴線佬都幾似

蝦條好易碎
啲貨運過黎丟黎丟去易碎既一早變粉

咩垃圾炸彈

呀水同葉碧嘉 一齊炸死啦

有咁易整炸蛋

一定係啦

屌你 耐唔耐就一次咁樣幫佢洗底

㩒reset囉

撳停個alarm咪得囉
好似飛虎2咁之嘛

癡線佬

炸死就啱

好低莊嘅洗白方法

咪有囉...

冇死

完全洗唔到白

放手就會爆既話re咁搞已經兩個死撚咗
真係智障

屌

一係就絕交, 一係炸死佢啦

十級垃圾桶

洗白

玩具

突登洗底 好假

咁都死唔去 冇天理

咁都炸唔能死佢

諗起飛虎
撳停個timer當拆彈

撞死佢

屌你老母 又整傷公業

工業

葉碧嘉咁中意挑撥離間

又忍多獲

工業都唔gur佢

垃圾編劇

大家又要睇佢

屌 咁都唔死

屌阿水都仲係唔醒覺Rebecca有咩問題
阿水再痴埋Rebecca到都越嚟越乞人憎

笑死

我寧願最後係工業英雄救美，然後嚟個浪漫擁吻囉

呂正清 mark低呢件野

係未証明保安部依排被玩得太甘, 成日出現保安事故

用今次件事勸Re收手啦

可以開條線 水水同葉碧加 玩SHESHE

龔燁受傷，咪可以 claim 工傷 (龔傷) 囉

頭兩個直頭要寫死佢地

一個rebecca 一個弱智龍力士
兩個都快撚d 死 唔該

可以連條命都唔要就等如Rebecca性格無問題咩
阿水唔係要Rebecc反省自己有咩問題，反而用今次件事逼阿龔屈服
阿龔上世做咩錯事得罪佢兩姊妹

用鐵面陳換走Rebecca唔該🙏

呀水係典型死港女啦

難怪尋晚預告唔敢出rebecca
知re出大家實轉台

淫都無用藍絲嚟

正常人一早飛咗阿水

轉溝3姨

人事部副經理: 24小時內向奴龔處呈報

勁q

好似The last of us 2
唔敢出猩猩女

愛回家成日宣傳人品有問題既人
藍絲廢老根 港女短人 葉碧嘉
冇一個冇壞下場

搶icy啦
要3e做咩

rebecca依d垃圾死撚左佢啦 簡直禍害人間

阿水堂堂一個副總監會唔會因為有人撞到箱貨就大庭廣眾鬧客吵大鑊
香港地咁做唔驚畀客投訴到工都冇

佢地兩個仲係處的機會分別有幾大

特登咁寫等個癲佬俾個炸彈阿水

其實今晚這集對比之下已經好睇過1008, 坦白講，1008係完全無重溫既意欲 反而今集有時間都可以睇番

Rebecca 閪就一直都係，今晚flashback 都係幾中既事件，記得好耐之前有一集講過點解水同Rebecca 咁friend, 好似係因為Rebecca 都係為朋友可以付出好多既人。所以水水放唔低這朋友其實都唔可以話無原因的

當然近排既集數基本上係將Rebecca 推到一個閪無可閪既頂點

推到佢去懸崖又推埋佢落去
順手吖嘛編劇s

*又唔推

其實編劇係仇女定唔識寫正常女人
點解男角色十個起碼八個正常，女既就要寫到唔係港女就痴線
今集估到會點寫Rebecca已經唔想睇
而家係冇左Jenny做壞人，所以用Rebecca搞風搞雨俾觀眾屌？

今日女編劇都會仇女???

其實大家都講左好多次, Jenny搞笑反派風, 每次都有好笑報應先至好睇

搵人代佢都要跟足套路先得架

唯有葉隨身

雖然你而家未係我老婆，但我一直都係你老龔

咁會唔會冧？

我覺得今集幾好睇喎
好睇過上次梁編果集好多，起碼符合返人設
呂編開始洗倒底

Rebecca 閪就一定架啦
一套劇點都一定要有呢啲角色先好睇
唔通個個角色都好似藍絲肥婆咁咩
同埋今集連返龔水之前果啲集數真係加分

唔好ff 呢啲女可遠觀不可褻玩焉

不可舌玩

形容詞，可能佢唔覺自己仇女，可能佢心目中既所有女人都係負面形象所以反映左落佢寫既野度
你望下個閪女人排行榜排到十幾人，但男角色冇乜邊個乞人憎到要開個榜

諗下好啦 如果人人都心想事成
會世界大亂

最奇特編審4個都係女人，唔通TVB Office入面好多西女？

好似表達得唔好，我意思係4個女編審（假設係正常女人）都傾向寫到女人咁西，係未間公司太多西女，令到正常女人都好頂唔順？

賤精使鬼咁心急叫阿水同Rebecca絕交咩,根本班女自己都大把反面機會,之前阿水為咗陪仔咪成日放飛機激嬲班女嘅,同樣嘅招數淨係用响Rebecca度咪得囉...

即係阿龔係阿水面前冇曬心計, 真係好感動

Daddy～

明明Jenny阿爸喺到
但係佢自己冇拍

個場係未好爸bar

你女友Icy唔知?

it狗

咁想搞你自己搞囉dllmc...

唔好亂拉post得唔得
拉到影視台都要掃幾掃至搵到

似乎雷公真係睇好部好醫生

It狗人唔笑狗都吠

終於上返頂 咁先係架嘛

男人 得兩樣野 一係女人 一係IT 野

要特登search

勁撚自私

你都on那
又唔見其他人話難搵

一搵sent就有啦

人地敢怒不敢言啫

今集悶撚到冇野好討論

真係，仲有大小姐應該柒左

水水真係好撚正呀

關生冇得出樣

一個鐘雕個頭

力士真係好廢

max又講

咁叫冼你
你自己要搞咋喎...

番到公司都未通到水

等食花生

max叻返次

咁都得大小姐有料到

風少一出場就勁好睇

好on9

真係錫

狗

兩個月前

j2嘉慧

再提提大家, 編劇呂正清花名係水水

關人撚事
擺明講緊劇中水水

條女好似以前拍AV個麻美

根本上個共識就係長期拉post
推果啲人永遠都係班波台狗同反tvb 果啲

超正

家家有隻難教的狗
陳可兒編劇

驗眼

事實係你唔識教喎

呀叔好搞笑

陳師拉 有狗架咩

我憎死你呀

陳師奶句我憎死你啊有啲嗲

呢d鄰居現實一定唔再借啦
次次都還給滴豉油

啤啤

2020邊有重咁撚old既鄰居

同鄰居打招乎都才啦

我之前煮雞俾工仔食
佢而家話我冇家教

這種狗很適合做...

IT

想養隻狗睇下有冇食神

Kai叔會唔會拎隻狗去煮...

10皮野 洗唔洗呀

全部死晒

屌你依d人養狗

食朱古力

又賣

richrich

又講錢 好煩

仲要賣屈記廣告產品

工業好捨得

狗龔

養囡 都無積極

又屈人寺寵物藥莊

係屋企帶錶

綁住丫麻

植入式廣告劇集

呀水自己屋企養個隻就叫啤啤
人地幫隻狗改咩做lucas 就講句狗一隻改咩名

係屋企都綁住

教壞咗啤啤

生仔角度

今集係咪為咗賣寵物藥妝先拍

狗up only

無狗糧點train狗

又唔咬3E d bra 出黎

好香

又係度食c

咁撚矛盾編劇都寫得出
屌你老母 啤啤全名重要係叫熊啤啤

呀水走去笑人改隻狗叫做lucas

而家先發現啤啤叫熊啤啤

陳師奶又喺度

教狗教成咁

收菜乾呀

龔醒到，去人屋企教，咪唔會整亂我屋企

食屎陳師奶真係好煩

咁本身都冇預佢長養
同埋隻狗主人唔係Kai叔咩 幫人改名唔洗問下主人先
可能Kai叔想叫101做旺財呢

佢有話問過Kai叔都鍾意

咦有中秋

係囉 隻狗貪食嘅話好易train

佢唔講熊啤啤我都get唔到點解改呢個名

tree根試下衝擊龔燁同lucas的大腦, 令佢地的腦電波連接

一睇就知 呢d 狗 大把體力 點會坐定定

呀水係開心大發現咁 發現人地幫隻狗改名

嘴邊啲毛變白，應該都有咁上下年紀

間屋咁細 一日唔放狗幾次都好難幫佢放哂電

咁佢真係啱啱發現龔燁幫隻狗改名

動物傳心

買個倉鼠個d跑圈比佢

工業咁醒都信動物傳心師

係咪拉布拉多嚟
好cute

kai: 幫我養到佢肥肥白白

你搵得傳心師隻狗都係有問題，對方緊係知咩問題啦

出唔到黎

隻狗黑色喎

nxxxxkita

起開心速遞世界係有根據架

食狗屎

諗起條youtube片隻狗識等雪糕車

係mandy教

所以就係好矛盾
佢自己屋企隻狗 改撚埋姓熊
一隻狗有幾多個名都得啦
唔明有咩咁出狗

餵樓下流浪貓 都會改下名啦

中環

$$$$$$$$$應該

蘇格蘭場非龔燁用

好痴線

大小姐 有咁多”狗”咩

明明sit一早識

咁都有得打飛機

呀公想領養直接同kai叔咪得

幾十萬？

個場咁似補習社

再貴都應該平過啲channel袋

蘇格蘭場非龔燁用國際線路自動溶雪16Valve風油軚大包圍連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕蝕性氣墊毛筆一枝

咁快報哂

仲要係人地隻狗

玩狗 都唔玩囡 係咪痴線架

人道毀滅了

有得退

人道毀滅啦

乖就唔使畀咁多錢你教啦

打佢一獲9999999金先

變左食屎陳c9

咁似食c

陳師奶係時候請食屎

感情線

明明熊家都有養開狗 點會唔知養寵物洗費有幾大
佢哋養狗養到連狗唔食得雪糕都唔知

拉布拉多其實好好教

廣告啦

咁樣幫隻雞精賣廣告

陳師奶同阿龔開展一段狗狗情緣

其實陳師奶依個死茄喱啡可唔可以唔再用佢呀
甩毛皺皮死老野

收皮啦

吠個個係我
唔係佢

但未訓練嗰啲有機會好曳 因為好好動

群姐都差唔多啦

公關災難

住喺黃埔扮大明星印埋卡片嘅死茄喱啡

好少見唔鐘意陳師奶

係架超鐘意搵野咬野
我以前嗰隻既興趣係周圍行搵手套咬

有私怨?

好煩喎

龔屎線

公關大師
劉偉傑編劇

今集又係時候吹奏icy

主管梗係搵d o靚做架啦

係搵o靚做
但交上去前係kc睇
到大小姐睇到錯就係kc錯

正常公司既話

嘩

豬標集團

好識扯wor

咁吹都得

dllmch屈落it狗度

KC卸鑊勁過阿龔

大小姐件衫以為頭皮

呢d 未係AV 劇情

藍絲雷生

記者

carmen ngai

有個記者好正

其實KC都幾有料

記者腳

john而家法律部既title係乜？

好似藍絲

恥辱柱

咩料

KC愈講愈high

同啲死藍絲一鳩樣

icy日日出都唔過份

你痴線
客緊要d定做打手做到2046緊要d

嘩咁都冇群姐

群姐無做啦？

群姐去咗邊

落雨咁

咁似黑警啲公關相

你要擦鞋
關我蛋治

dllmch呢d仆...

今集係咪笑9正苦

又被人投訴串口交部

痴線 愛回家支持違反勞工法？

跟住就仆街啦

好黃

點解icy閪面？

icy黑曬臉

搞到星期日要番工
仲去恭喜佢

以後冇龔水拆彈？

轉職未仲衰 自己又唔係熟

其實KC面皮咁厚幾適合做公關

，icy

低層過街老鼠

Icy真係唔錯

依家先發現？

會唔會太遲

肯定有關公災難

Kc係咪玩曲線咋

關公

現實好似KC咁死左十世

有啲人到今時今日仲話佢唔靚
真係傲慢又無禮

嘩 冧死icy

成日出cheap

個班應該拎曬白卡 我早就唔同佢地計較

專登玩鳩雷公

icy 100%老婆

咁佢係唔靚喎
普通上d囉

懶正義

唔係....一早就發現
越睇越順眼

reba個陷家又

ICY真係好女仔

kc真係好愛icy

啲人說她醜

葉碧嘉教人分手

Rebacca又叫人分手

係時候踢走條閪水 由icy做女1

icy
呀水

CCTVB 一向做埋卑鄙手段

靚就唔算靚，但有氣質

煩膠之最

Rebecca真係八婆黎

好lum

普通上d = 中上 = 少少靚 =靚

icy笑得好靚

真人
傲慢得過個個姓張

條仔死老豆都哈哈笑

又到中秋

真，個眼影唔錯

又loop用腳踩

又嚟

又一年一度

雷公咁有錢 都唔玩囡 有乜可能

真 好甜

又溫柔 又叻 又有女人味 又有氣質

成套劇冇邊個可以比得上

diu根叔又黎

根叔月餅

佢係bonnie venus 3e之後
排名上都算係緊頸四
再之後到洋洋

3e收下皮

其實可以攞走Venus同3e啦 已經差晒 icy過佢地頭

認真跟計樣

我覺得佢好過3e

bonnie > 短人 > icy candy

重有隻黑馬頭先個女記者重正過短人

Icy：咁你咪要繼續俾John騎住
KC︰咁你晚晚騎返我咪得

屌又係Anita

言少

鄺亂講，淨係得你自己cut言少